gme單野我覺得有幾個盲點

第一係成日睇住08年vw 張圖黎覺得而家係邊個位

但其實跟本冇人話一定會每次都一模一樣咁發展

第二仲覺得robinhood有限買就係空軍仲要貨 所以唔比人買

但其實佢自己同好多分析指出呢個只係佢因監管要求而必須咁做 同沽空機構要唔要貨冇關

不過佢點講都冇人信

我都講過

可以動用到橫手+全部傳媒
背後勢力就係要老散輸

因為咁樣開先例，佢班人唔使玩